每一隊韓國女團都有臭閪格同乖女格

好似以前少女時代咁
臭閪格： 秀英、泰妍、Tiffany
乖女格： 允兒、徐玄

而家既Twice
臭閪格：娜璉、定延
乖女格：Mina， 子瑜

秀英臭西？

下半part中肯

Jessica都冇

你講形象咋？

唔識

退團唔計

韓國區文詩

樓主00後？

(g)i-dle無

成隊都係臭閪

IZ*ONE全隊乖囡💘

元英最臭格